一人一個果刻以為自己好慘 但後來睇返先知係上天特別安排既經歷

自己無 但身邊人有
想當年佢入唔到自己大學最想讀果科
傷心左好耐 要生要死咁
但點知佢就係呢科入面識左個同學
而呢個同學就係佢而家個老婆
家陣不知幾咁幸福
當初佢入到自己想入果科就識唔到呢個老婆啦

算吧啦

想當年我係教會聽道聽到訓著咗
隔離啲教友係都要拍醒我
個刻我覺得自己真係好慘
於是我就離開咗教會
諗返起真係覺得係上天特別嘅安排
令到我特別憎耶撚

你唔比佢想讀果科有個女仔仲適合佢 ？

呢個主題幾得意，我分享下，
個陣畢業搵工，見完工同同屆同學傾開計，
原來佢都有見同一份工，但最後請佢唔請我，
好撚sad, 因為佢出名懶西一個，
但後來知佢份工瘋狂ot瘋狂比人卒，
好慶幸無請到我

留名

出賣左耶穌

我老豆前年check到有cancer 一年後死咗
嗰陣成日怨點解我老豆會咁慘
之後我睇佢遺物先發現佢出面有第個女人
佢在生嗰時仲夠膽死問我老母同我姨媽舅父借錢養佢條女
好彩佢死之前係痛苦到死 嗎啡都無同佢打
𠵱家野真係上天注定 如果再早多十年死就perfect

個感覺一定係 > > >

第一份工同事加高層好差好閪好不負責任，最後頂左年幾終於屌唔住轉工，轉工後發現第一間原來真係太差，令到我之後去其他地方做嘢時都會豁達啲

因為明白到番工永遠係一個地獄，轉工都係由地獄A去地獄B，不過地獄十八層同第一層已經差好遠，所以要珍惜第一層

你屋企人好有口德 唔係細路面前數臭佢

中一開學前一路等霍格華兹寄入學信俾我
後來發現一場空 都好嘅 做人現實啲好

即係神專登跣猶太人一鑊

Lm
你地就好
我有一刻以為自己好慘 就會嚟個谷底反彈
點知 衰多二錢重

Agger

可能有 亦都可能會到而家都仲係毒撚
而家有一個幸幸福福就唔好諗咁多

呢樣真 但就算係點 個老婆都唔會係而家呢個

咪即你隨遇而安 知足常樂
選擇左第一條路 就永遠唔會知道選擇第二條路係點

耶撚

當年中一入學
入左一間冇FD既中學
好撚頹
成日都好撚想轉校
跟住老母死都唔比我轉
但後來讀讀下 識到一班真朋友
而家好撚開心

（當時細路唔識野想轉校 好撚彩冇轉